台灣人怒了！中國間諜踢爆…北京密謀扶植韓國瑜！

台灣人怒了！中國間諜踢爆…北京密謀扶植韓國瑜！

2019-11-23

記者陳政宇／台北報導

2020大選進入倒數，各陣營無不緊鑼密鼓，就連國外勢力也蠢蠢欲動。澳洲媒體《雪梨晨鋒報》（The Sydney Morning Herald）今（23）日報導，一名中國間諜向澳洲政府抖出「涉台」過程，並爆料北京當局正透過各種手段，密謀扶植國民黨總統候選人韓國瑜當選，以拉下民進黨籍的總統蔡英文。

據《雪梨晨鋒報》報導，一位名為「威廉·王」（音譯「王力強」，Wang 「William」 Liqiang）的中國男子，向媒體坦承他曾參與2018年的台灣九合一選舉。王力強指出，北京當局不僅資助國民黨候選人，還與捐款給台灣各地廟宇，組織這些信徒參訪中國大陸和香港，並通過與中共統戰單位對其產生影響。

王力強直言，「2018，我們獲得了巨大的勝利…這是光榮的記錄。」不僅如此，北京當局還還控制了台灣媒體，例如購買他們的廣告以散播消息，製作新聞報導力挺中國所支持的候選人。事實上，今年8月，《金融時報》（Financial Times）就曾報導，有台灣媒體接受北京的指導，並報導所謂的「假新聞」。

王力強說明，他在2018年台灣選舉中的成功經驗，意味著自己又被賦予一項新任務：干預2020年總統大選，目的是翻推蔡英文的執政，並讓韓國瑜當選。王力強透露「有人要求我更改姓名和身份，並前往台灣做間諜。」

然而，由於王力強擔心自己會被台灣「反間諜」的國安單位捕獲，於是展開了逃跑計畫。儘管已獲得澳洲政府的庇護，但他仍擔心自己的家人遭到不測。

報導還提到，台灣外交部政務次長徐斯儉曾說過，「台灣的民主，對習近平的獨裁空間已構成威脅，因此習近平把台灣當局視為敵人。」徐斯儉強調，台灣正承受著巨大的壓力，且美國官員長期以來一直在確認，中國政府對台灣的干預和間諜工作，但目前仍缺乏中國內部人士的公開指證。

支那瑜

pish

唔該順便將詳細資料爆晒俾相關國家知
等相關國家捉撚晒啲共諜，殺晒佢哋
多謝威廉英雄

全球都怒了

其實係公開嘅秘密

可以拉人未

唔係係人都知咩

如果台灣人選中韓國瑜真係痴撚線

唔洗爆都知啦吓

沈旭輝歸納十點：-

7. 破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動
8. 訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線
9. 中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據
10. 習近平正指揮中國，滲透到世界各國政治、商業、文化領域，確保沒有政權能夠威脅中共

Reference:

庶民

密謀

on9 唔洗踢爆都知啦

屌你老母弱智嘅都知啦

的確係

根本弱智先唔知

中國只有7億人

推

紐時：中國間諜聲稱 去年選舉捐給韓國瑜2000萬人民幣

2019-11-23

在香港、台灣、澳洲進行間諜任務的中國大陸間諜王力強（Wang "William" Liqiang，譯音）向澳洲投誠，並向澳洲提供大量中國內部情報，揭露中國軍方情報單位如何直接介入台灣選舉和滲透香港民主運動，包括買媒體報導、滲透大學和捐款給特定候選人。

紐約時報報導，王力強向澳洲申請政治庇護的說辭中提到，他在2018年台灣九合一選舉，協助捐給韓國瑜陣營280萬美元（人民幣約2000萬元，約新台幣8690萬元）。

他寫道：「現在2020年總統大選逼近，中國將投入更多。」

他說：「我不希望看到台灣變成第二個香港，我不要成為把民主自由土地變成專制土地陰謀的幫凶。」

韓國瑜的顧問趙建民強烈駁斥這項指控。他說：「韓國瑜怎麼敢隨便接受來路不明的2000萬人民幣？他還想在台灣政壇生存嗎？我認為不可能。」

王力強還指出，他的情報工作包括在台灣創立20多個媒體和網路公司，鎖定目標攻擊，並在不確定的一段時期內花費大約2億美元投資台灣的電視台。

紐時指出，王力強的說法肯定會在台灣、香港和大陸造成震撼。

王力強於10月向澳洲當局表示，他親自參與滲透以及干擾行動，包括香港銅鑼灣書店店長等五人疑因販售反共內容被綁架到中國並接受審訊。

雪梨晨鋒報（Sydney Morning Herald）報導，王力強表示，「台灣的行動是我們最重要的工作」，要滲透媒體、寺廟和草根組織。他負責協調網軍，左右民眾的政治看法。

報導指出，他的行動成功干預台灣2018年九合一選舉，促使親中候選人當選。他說他的行動支持韓國瑜。中方正設法干擾台灣總統大選，這是促使王力強決定投誠的因素之一。

根據雪梨晨鋒報，王力強5月拿到偽造的南韓護照，並接到在台北展開行動的指令，以影響2020年大選，拉下現任總統蔡英文。

我懷疑台灣人到底上唔上到網

push

毓民同班藍營有咩講？

失業咗十年
仲咁有錢送仔女去加拿大讀書

目前「中共代理人法」還沒通過，沒辦法抓韓國瑜